莫迪歷︰C朗話我值得贏歐聯最佳球員

克羅地亞與葡萄牙在周四晚上演友賽，最終兩隊打成1︰1，賽後「格仔兵」中場莫迪歷表示，C朗已恭喜他贏得上屆歐聯最佳球員，並讚他值得獲獎。

在早前舉行的歐聯頒獎禮，莫迪歷擊敗C朗及沙拿當選最佳球員，有指C朗當晚未有現身是因對此結果感到不滿，而其經理人文迪斯亦批評結果是「荒謬」。

不過莫迪歷透露，雖然C朗在周四友賽休息缺陣，但已私下傳短訊恭喜他獲獎，並讚他實至名歸︰「他恭喜我，並表示很想與我快些見面。」

二人同樣入選國際足協的世界足球先生最後3強，將再爭逐大獎︰「很高興可進身另一大獎的最後階段，我與C朗關係很好，將來亦一樣，個人獎項很重要但我不會迷戀它。 」()

風度翩翩牙朗

怨婦朗

見面果陣叫莫迪拎埋個獎出黎